我朋友最近唔知咩事

上個月whatsapp熄籃tick
早兩日無啦啦熄埋個最後上線時間
一日先覆我一句到
有時問佢野都唔答 ...
我又好多野問佢 約佢去玩
佢又淨係覆一條

例如：夜晚六點我問佢 啱啱係街見到你 去邊 ?冇覆
隔咗三個鐘
：你電話定我電話有問題 點解冇咗個上線時間?又冇覆
你係咪有啲咩事 唔開心? 冇䨱

到一點: 聽日睇唔睇戲?
佢三點覆喇 睇咩戱？
我心諗（喂 大佬我明明cap咗張圖比佢佢竟然問返我轉頭）
最後亦都冇講睇定唔睇
最憎人十問九唔應... 唔睇都講聲啦
今日我朝頭早11點問咗佢野到而家都未覆
有少少嬲
我開skype 見到佢Online 應該打緊LOL
去7仔買咗張點數卡post IG story
得佢一個睇到 (set咗密友）
寸佢 咁鍾意打機打飽佢？你好忙咩?
我覺得我咁樣做呢條粉腸先會理我 我係蠢定傻 戇居

真係有人成日唔上Whatsapp 同IG 睇DM架咩？
Story佢又識睇又有like post

你男定女答完再討論

我只係想你好似以前咁同我傾多啲計
理下我 關心下我 秒回冇都由佢 起碼覆我呀
覆我都唔洗1分鐘
你真係好似 我偶像咁
我偶像 唔講邊個啦 起碼我都睇到佢幾時上線 （IG）
因為有互相follow
睇到佢已讀不回
真係要當你係我偶像？？

男 ac同一個女仔fd共用

想我嬲？

?

咁姐係唔想理你囉
唔好睇到自己咁重要

陰公 枉我當佢係我最好嘅朋友

睇story同like post唔洗覆有時候真係會因為懶得覆所以唔睇whatsapp/dm

仆街仔

你同普通fd zone朋友關系,但你用咗情侶心態去看待

點解
I don't think so
問下野就情侶
咩 fd zone ? 識咗8年

我都係一個咁嘅人
熄晒藍剔,last seen係想有啲私隱
有時唔係幾想秒回人 中意擺係到一陣先覆
但係成日擺多陣就唔記得要覆人
有時有通知彈出黎睇完當自己有覆到
成日比fd屌 而家都盡量有覆人
係好朋友嘅話呢啲人唔屌唔撚化

外人一睇就think so. 啦
朋友都有分好朋友同普通朋友
人地d反應已經暗示你呢個煩膠好煩,
唔想同你講野同覆你.
你都仲要死chur

就好似我覆你呢個post咁,
我之前上面已經話你fd zone朋友關系
但你d行為做多咗

打爛沙盤問到篤就係你呢種
但你永遠唔知道知己成日問人野,攪到人地對你好反感

佢以為我約佢出嚟係要佢還錢比我
但我根本唔係為咗佢還錢比我
我想搵個機會見下佢
我真係好掛住好掛住佢
唉 又想喊

借左你幾錢?

最近有男神追我，我好開心呀，佢高大又靚仔又溫柔，仲好勁，真係好勁。但我好驚佢介意我有你依種毒撚係我身邊，影響我係佢心便既型像。好多謝你同我玩既依段時光，未來我想要多d 空間，不如你都好好地去識番個女仔呀，係難嫁，但咁會對我地兩個生活都好d 。 比我任性，唔係成日都有一樣既待遇，以後你要過得好呀！

300